16:33 警方放棄盧押道防線, 遊行人士正前往金鐘方向

如題

龍尾開始倒灌向砲台山

警犬柒到

咩叫放棄？唔撚識人流管制呀？ 專業失職
Oh sor, 佢地不嬲都係毅進狗 冇專業

多謝大家走出來，多一個好多！

17:10 人流開始湧出夏愨道東行線